試根據有關分析，再加以推敲

推推推，推你老母咩，同個作者三唔識七，點知諗乜 ，仲有個d乜嘢論述文章內包含嘅人生道理，d考生都未踏出社會，會識幾多人生道理啊 。仲有d例如《第九味》，作者自己都唔知第九味係乜，又唔俾提示 然後叫考生答 。最反智係有d卷俾返作者睇，佢都可以答錯 ，仲話自己想表達嘅意思唔係咁